\vbox{
    \ifmini
        \section*{Nun Freunde \index{Nun Freunde}}\nopagebreak

        \setchords{D G D A G D}

        \begin{enumerate}
            \item Nun Freunde | Mit meinen Wünschen
            \item Wer daran glaubt | Muß einsam
            \item Und soll mein Denken | Will ich versuchen
            \item Und weiß ich heute | Dann seid ihr da
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S27 Nun Freunde\index{Nun Freunde}}\nopagebreak


        N\chord{D}un Freunde lasst es, m\chord{G}ich einmal s\chord{D}agen,\\
        gut wieder \chord{A}hier zu sein, g\chord{G}ut Euch zu s\chord{D}eh`n.\newline
        M\chord{D}it meinen Wünschen \chord{G}mit meinen \chord{D}Fragen\\
        fühl ich mich n\chord{A}icht allein g\chord{G}ut Euch zu s\chord{D}eh`n



        \begin{enumerate}


            \item W\akk{D}er daran glaubt, \akk{G}alle Gef\akk{D}ahren,
                  nun auf sich s\akk{A}elbst gestellt, z\akk{G}u überste\akk{D}hen.\newline
                  M\akk{D}uß einsam werden, u\akk{G}nd mit den J\akk{D}ahren,
                  auch an sich s\akk{A}elbst zu G\akk{G}runde ge\akk{D}h`n.

            \item Und s\akk{D}oll mein Denken z\akk{G}u etwas ta\akk{D}ugen
                  Und sich nicht n\akk{A}ur im K\akk{G}reise dr\akk{D}ehn\newline
                  W\akk{D}ill ich versuchen, m\akk{G}it euren Au\akk{D}gen
                  Die Wirkl\akk{A}ichkeit kl\akk{G}arer zu s\akk{D}ehn

            \item Und w\akk{D}eiß ich heute a\akk{G}uf meine Sor\akk{D}gen
                  Und Ängste k\akk{A}eine A\akk{G}ntwort m\akk{D}ehr\newline
                  Dann s\akk{D}eid ihr da - sc\akk{G}hon trag ich mor\akk{D}gen
                  An allem n\akk{A}ur noch h\akk{G}alb so schw\akk{D}er\newline
                  \\
                  Fühl ich mich n\akk{A}icht allein, \akk{G}gut euch zu s\akk{D}ehn!

                  \ath{Worte: Hannes Wader \newline
                      Weise: Allan Taylor}\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}


